一個濕鳩咩天貓promo就睇穿晒香港啲YouTuber

碌個fb YouTube，幾乎個個page都特登賣廣告 究竟有幾好賺先會唔怕尷尬格硬為賣廣告而拍條片出嚟

搵食姐
犯法牙

錢